有冇松鼠狗女想搵男朋友？

我呢隻仔嚟 一歲鬆啲
想幫佢繁殖下一代先絕育

死mk搵sp就收皮啦

我嗰隻都係仔嚟OK?

好可愛呀

不了

伯母又有冇問過你想唔想出世？

想生仔都唔撚得？

我隻狗生完仔唔使你埋單㗎喎
冷靜啲啦

屌一次閪後就要做公公

無試過就無得回味 試過一次就失去就等於死老豆老母一樣